如果可以俾快閃一個時限，我希望係3個字

個人認為如果可以快閃到記者未來之前就散左水，咁就最好，一來避免昨日巴士事件再現，二來記者影唔到手足，只能圍警犬影，另類撚狗
大家點睇？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

外國海軍⋯⋯果個post

狗做準備，大概30分鐘

所以要更快

831

721
831

推推推推推

Push